759 有錢賺派息0.5仙

【林老闆笑了】五年來首次賺錢 759全年賺1235萬元 派息0.5仙

咩事呀 見到林老闆笑了 以為係舊料

一定要贏360

買手睇唔睇到我個post
唔好再買alcohol free日本啤
買普通日製啤價錢合理我相信大把人買

早幾日法國啤$5蚊500ml
唔知點賺錢

1664?

咪玩啦1664十幾蚊

我會買， 不嬲係HKTVmall， 7仔買緊日版朝日個啲